點解支那講帶口罩都會染病？因為係中國係市面跟本買唔到PFE以上標準既口罩囉

係市面買到既, 最好都只係BFE級, 但防唔到病毒, 仲有7成以上係標準都無, 係成個淘寶仲掛有PFE級既, 全支境都只係得2間有得直接買, 但銷量唔高, 因為成5蚊個.

就算真既都會中架啦

bfe已經好夠

家下中國人想買都無得佢地買, 全部無貨

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

社區防疫bfe已夠，係佢地境內口罩垃圾到紙做咁，又戴錯哂或者直程無得戴先出事

如果唔係長期接觸病患，要飛沬穿透到bfe 正常口罩，仲要個量足夠令你奶野，機會根本極微

家下就係咁多人係醫院中

長係醫院仲要咁多帶菌者，戴左n95都無用